係機場做行李既入一入黎

仆你個街，扔到我個喼凹左
邊個將我個喼玩雪滑梯

哂錢係三跑，不如改善下個行李系統仲好過

而家等緊保險賠幾多

幫推

利申 機場做運輸帶既

你咩航空公司？有幾間公司係幫航空公司做行李代理，即係上落行李
如果你坐細機通常人手上落行李
CX,KA,JAL,aeroflot,瑞航呢啲就比較多本地人，手勢會好啲
UO,HX 呢啲就多呀叉

不過有機會係起飛果邊手勢問題
其實都可以同航空公司claim

利申做過狗

Claim 到幾錢？ 邊間航空公司？